無時間啦！！！全部人同我集中推行動post先

要盡快搵到101行動共識，咁樣文宣先有時間做野。
個人建議分三or五區行動，分散警力。

1.）唔一定手足多就一定安全，相反愈少狗就愈安全。
2.）方便全日進行活動，如果集中一區，到時封哂交通工具，手足會好危險⚠️
3.）方便街坊接力，街坊宜家成為左勇武，和理非之外，第三大戰力。唔好睇少街坊，警察其實最驚街坊。

無論到時大家選擇集中一區或者分頭行事都好，記住個日係要賀佢老母，唔係EndGame!!
發現唔對路就走，唔好磨爛蓆。

光復香港
時代革命

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

同意

歡迎加入討論

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。